<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
 	<top>
		<title>Os prédios mais altos do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Burj Khalifa, Emirados Árabes</title>
				<description>Atualmente a mais alta estrutura feita pelo homem no mundo. Possui 830m e sua construção começou em setembro de 2004.</description>
				<image>burj_khalifa.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Abraj Al-Bait Towers, Arábia Saudita</title>
				<description>Com 601 metros é conhecida como a Torre do Relógio Meca Royal Hotel, é um complexo de edifícios em Meca, na Arábia Saudita.</description>
				<image>abraj_al-bait_towers.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Taipei 101, Taiwan</title>
				<description>Dispõe de 101 andares acima do solo e 5 pisos subterrâneos e possui 509m de altura. Criado como um símbolo da evolução e tradição asiática.</description>
				<image>taipei_101.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
 	<top>
		<title>Os países mais populosos do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>CHINA</title>
				<description>A China fica localizada na Ásia. Alega-se o país mais populoso do mundo, com uma população de aproximadamente 1,4 bilhão.</description>
				<image>shanghai.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>ÍNDIA</title>
				<description>Índia ocupa uma extensa área com uma população densa de aproximadamente 1,3 bilhão pessoas.</description>
				<image>india.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>ESTADOS UNIDOS</title>
				<description>Estados Unidos da América é o 3° pais mais populoso do mundo com uma população de aproximadamente 300 milhões pessoas.</description>
				<image>estados_unidos_da_america.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>As pontes mais extensas do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Ponte de Danyang - China</title>
				<description>Essa ponte liga a cidade mais populosa do pais, Xangai a Nanjing e possui 164km de extensão.</description>
				<image>danyang-kunshan.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Grande ponte de Tianjin - China</title>
				<description>Com espetaculares 113km de extensão, ela liga Langfang a Qingxian, duas cidades populosas da província de Hopei.</description>
				<image>tianjin.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Ponte Qingdao Haiwan - China</title>
				<description>Construída em apenas 4 anos, foi reconhecida como a maior ponte sobre água salgada do mundo pelo Guinness e possui 42km.</description>
				<image>qingdao_haiwan.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>As cachoeiras mais altas do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Salto Angel, Venezuela</title>
				<description>Com 979m é considerada a mais alta do mundo e está localizada no Parque Nacional de Canaima.</description>
				<image>salto_angel.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Cataratas do Tugela, África do Sul</title>
				<description>Com 948m, é considerada as mais altas da África e sua descida é realizada em série de 5 cascatas.</description>
				<image>cataratas_do_tugela.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Cataratas las Tres Hermanas, Peru</title>
				<description>Totalizam 914m. São geradas pelo rio Cutiverani e estão próximas à cidade de Ayacucho.</description>
				<image>cataratas_las_tres_hermanas.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Os melhores hotéis do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Hotel Gili Lankanfushi</title>
				<description>Bangalôs que adentram pelo mar cristalino com o maximo de conforto. Um casal de mordomos fica à disposição dos hóspedes 24 horas por dia.</description>
				<image>gili_lankanfushi.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Nayara Hotel</title>
				<description>Com vista para o vulcão Arenal e cercado por florestas e cachoeiras, promove diversas atividades de aventura e muito conforto para quem preferir relaxar.</description>
				<image>nayara_hotel.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Shinta Mani Club Siem Reap</title>
				<description>Tem decoração moderna com toques tradicionais e fica a menos 15 minutos dos templos de Angkor Wat em um trajeto percorrido nos charmosos tuk-tuks.</description>
				<image>shinta_mani_club.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Os animais mais rápidos do planeta</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Falcão Peregrino</title>
				<description>Sua velocidade máxima atingida na caça é de 320km/h.</description>
				<image>falcao_peregrino.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Guepardo</title>
				<description>Chega a atingir a velocidade de 115km/h, suas unhas permanecem sempre expostas e se fincam ao chão, para evitar derrapagem em curvas.</description>
				<image>guepardo.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Agulhão-Vela</title>
				<description>Atinge a velocidade de 110km/h, popularmente conhecido como Peixe-Espada e vive em oceanos tropicais.</description>
				<image>agulhao_vela.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Os trens mais rápidos do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>JR Maglev MLX01</title>
				<description>Está em testes no Japão, bateu o recorde mundial de velocidade de 600Km/h e provavelmente irá substituir o trem bala em 2027.</description>
				<image>maglev.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>TGV V150</title>
				<description>O trem francês alcançou sua velocidade máxima de 574km/h.</description>
				<image>tgv_v150.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Transrapid SMT</title>
				<description>O trem fica em Shanghai na China e atinge a velocidade de 500km/h.</description>
				<image>transrapid.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Montanhas-Russas mais rápidas do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Formula Rossa</title>
				<description>Está localizada no Ferrari World em Abu Dhabi, alcançando a velocidade máxima de surpreendentes 239km/h.</description>
				<image>formula_rossa.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Kingda Ka</title>
				<description>Fica localizada em New Jersey, EUA e atinge a velocidade máxima de 205km/h.</description>
				<image>kingda_ka.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Top Thrill Dragster</title>
				<description>Fica localizada em Ohio, EUA e chega a 193km/h e uma altura de quase 130m.</description>
				<image>top_thrill_dragster.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Menores países do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Vaticano</title>
				<description>Com uma área de 0,44km2, fica localizado em Roma na capital da Itália. Sua população é de 900 habitantes, todos sendo membros de Igreja.</description>
				<image>vaticano.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Mônaco</title>
				<description>Com uma área de 1,95km2, ocupando uma estreita faixa na costa sul da França. Sua população é de 30 mil habitantes.</description>
				<image>monaco.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Nauru</title>
				<description>Com uma área de 21,2km2, é uma pequena ilha no Pacífico Sul com cerca de 13 mil habitantes.</description>
				<image>nauru.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Pontos turísticos mais visitados no mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>O Grande Bazar</title>
				<description>Localizado na Turquia, passam pelo local todos os anos cerca de 91 milhões de turistas.</description>
				<image>grande_bazar.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>El Zócalo</title>
				<description>Localizado na Cidade do México, também conhecida como Praça da Constituição, é repleta de curiosidades e recebe cerca de 85 milhões de turistas.</description>
				<image>el_zocalo.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Times Square</title>
				<description>Localizado em Nova York, EUA recebe cerca de 50 milhões de visitantes todos os anos.</description>
				<image>times_square.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>As melhores ilhas do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Providenciales</title>
				<description>Localizada entre Bahamas e a República Dominicana. Possui quilômetros de recifes de corais e um mar azul turquesa.</description>
				<image>providenciales.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Maui</title>
				<description>Localizada no Havaí, é o destino perfeito para quem realmente gosta da natureza.</description>
				<image>maui.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Islas de la Bahia</title>
				<description>Este arquipélago fica localizado em Honduras, sendo considerado um playground para os fãs de esportes aquáticos e do ecoturismo.</description>
				<image>roatan.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
 		<top>
		<title>Os aeroportos mais movimentados do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Aeroporto Hartsfield, em Atlanta, EUA</title>
				<description>Localizado a 11km do distrito de Georgia (EUA), recebe cerca de 96 milhões de passageiros por ano.</description>
				<image>aeroporto_hartsfield.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Aeroporto Internacional de Pequim</title>
				<description>Localizado 25km de Pequim (China), movimenta cerca de 82 milhões de passageiros por ano.</description>
				<image>aeroporto_pequim.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Aeroporto Heathrow, em Londres, Inglaterra</title>
				<description>Localizado a 24km de Londres (Inglaterra), recebe cerca de 71 milhões de passageiros.</description>
				<image>aeroporto_heathrow.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Melhores sistemas de metrô do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Nova York, EUA</title>
				<description>O sistema metroviário da cidade de Nova York atende em média 1,75 bilhão de pessoas por ano, além de funcionar 24 horas por dia.</description>
				<image>metro_nova_york.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Paris, França</title>
				<description>Nos horários de pico, os trens passam nas estações, em média, a cada dois minutos.</description>
				<image>metro_paris.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Londres, Inglaterra</title>
				<description>O sistema metroviário de Londres possui mais de 400km em trilhos, 11 linhas e 270 estações.</description>
				<image>metro_londres.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Piscinas mais incríveis do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Marina Bay</title>
				<description>Fica no 55° andar do Skypark Hotel em Singapura. Uma piscina com o conceito de “borda infinita”, que permite aos nadadores observar os arranha-céus.</description>
				<image>marina_bay.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Nemo 33, Bélgica</title>
				<description>Encontra-se a piscina mais profunda já construída no mundo inteiro. Tem em torno de 33m de profundidade e é dedicada para fins de mergulho.</description>
				<image>nemo.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Ubud Hanging Gardens,No Bali indonésio</title>
				<description>O local escolhido para a piscina é o terraço do hotel, com uma vista incrível para uma vasta área de vegetação.</description>
				<image>ubud_hanging.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Os cafés mais caros do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Café Civeta</title>
				<description>Custa até R$ 742,00, o quilo, é produzido na Indonésia a partir de grãos de café consumidos e excretados por civetas, mamíferos carnívoros.</description>
				<image>cafe_civeta.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Hacienda La Esmeralda</title>
				<description>Um típico café produzido no Panamá, cultivado sob sombras de goiabeiras.</description>
				<image>hacienda_la_esmeralda.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>St Helena Coffee</title>
				<description>É produzido na ilha de mesmo nome, próxima à África, e suas sementes foram levadas à Europa por ninguém menos que Napoleão Bonaparte.</description>
				<image>st_helena_coffee.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Montanhas mais altas do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Monte Everest</title>
				<description>Com 8.848m de altitude. Está situada em Mahalangur Himal, no Himalaia, entre o Tibete e o Nepal.</description>
				<image>monte_everest.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Monte Godwin-Austen</title>
				<description>Com 8.611m de altitude. Situa-se na Cordilheira de Karakoram, na fronteira entre o Paquistão e a China.</description>
				<image>monte_godwin-austen.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Kangchenjunga</title>
				<description>Possui 8.586m de altitude. Está localizada na cordilheira do Himalaia na fronteira entre o Nepal e a Índia.</description>
				<image>kangchenjunga.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Esportes mais populares do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Futebol</title>
				<description>Esporte criado na Inglaterra e é sem dúvida o mais popular do mundo.</description>
				<image>futebol.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Críquete</title>
				<description>É um esporte que utiliza bola e tacos, teve sua origem no sul da Inglaterra. Sendo uma modalidade tipicamente inglesa e considerada de elite.</description>
				<image>criquete.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Hóquei de Campo</title>
				<description>Esse esporte conta com mais de três milhões de praticantes no mundo inteiro. Sua popularidade se deve às colonias britânicas na índia e no Paquistão.</description>
				<image>hoquei_de_grama.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Maiores estádios do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Estádio Rungrado May Day</title>
				<description>Localizado em Pyongyang, capital da Coréia do Norte, foi inaugurado em maio de 1989. A capacidade oficial deste estádio é listada em 150 mil pessoas.</description>
				<image>estadio_rungrado_may_day.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Estádio Salt Lake</title>
				<description>Localizado em Kolkata na Índia, o Estádio Salt Lake definiu seu próprio recorde de atendimento de 131 mil pessoas em 1997.</description>
				<image>estadio_salt_lake.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Estádio Michigan</title>
				<description>O maior estádio nos Estados Unidos, o Estádio Michigan tem capacidade para 115 mil pessoas, ganhando o apelido de The Big House.</description>
				<image>estadio_michigan_state.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Maiores torcidas de futebol do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Flamengo</title>
				<description>Clube de Regatas do Flamengo possui a maior torcida de futebol do mundo com cerca de 33 milhões de torcedores.</description>
				<image>flamengo.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Chivas</title>
				<description>Club Deportivo Chivas Guadalajara é o clube de futebol mexicano com sede em Guadalajara, e com cerca de 31 milhões de torcedores.</description>
				<image>chivas.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>América</title>
				<description>Club de Futbol América foi fundado em 1916, na Cidade do México com cerca de 27 milhões de torcedores.</description>
				<image>america.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Maiores shoppings do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>New South China Mall</title>
				<description>Localizado em Dongguan na China com 600 mil m2. O Shopping possui montanha russa, 2 hotéis e um canal de rio para passeios por toda área.</description>
				<image>new_south_china_mall.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Golden Resources Mall</title>
				<description>Fica em Pequim na China com 560 mil m2. Possui seis andares, cerca de 1.000 lojas, 230 escadas rolantes, além de atrações como pista de patinação.</description>
				<image>golden_resources_mall.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>SM City North Edsa</title>
				<description>Localizado em Pasay City, Filipinas com 482 mil m2. Entre as atrações está uma piscina olímpica e uma das maiores salas 3D do mundo.</description>
				<image>sm_city_north_edsa.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Os melhores zoológicos do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Zoológico de Berlim - Alemanha</title>
				<description>O zoológico de Berlim e seu aquário associado abrigam mais de 17 mil animais individuais.</description>
				<image>zoologico_de_berlim.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Zoológico de Bronx – Nova York, EUA</title>
				<description>Considerado um dos maiores do mundo, abriga em torno de 6 mil animais de 650 espécies diferentes.</description>
				<image>zoologico_do_bronx.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Zoológico de Londres – Inglaterra</title>
				<description>Inaugurado em 1828, é considerado um dos mais antigos do mundo. Possui uma coleção de mais de 800 espécies diferentes.</description>
				<image>zoologico_de_londres.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Os maiores aquários do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Georgia Aquarium</title>
				<description>São mais de 100 mil criaturas do mar em 10 milhões de litros de água marinha fresca. Considerado como o aquário mais "mágico" do planeta.</description>
				<image>georgia_aquarium.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Dubai Mall Aquarium</title>
				<description>Está localizado em Dubai, Emirados Árabes, dentro do Shopping Dubai Mall. São 33 mil animais marinhos, e entre estes, 400 tubarões e raias.</description>
				<image>dubai_aquarium.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Okinawa Churaumi Aquarium</title>
				<description>Nesse aquário há 77 tanques com 10 mil m3 de água salgada. São mais de 800 diferentes colônias de coral, tubarões-baleia, dentre outros atrativos especiais.</description>
				<image>okinawa_churaumi_aquarium.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Os times mais valiosos do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Real Madrid - Espanha</title>
				<description>O time espanhol é a equipe mais valiosa do mundo, com valor de US$ 3,26 bilhões. O clube é dez vezes campeão da Europa.</description>
				<image>real_madrid.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Dallas Cowboys - EUA</title>
				<description>Valendo US$ 3,2 bilhões, o Dallas Cowboys é o time mais valioso da NFL, a liga de futebol americano dos EUA.</description>
				<image>dallas_cowboys.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>New York Yankees - EUA</title>
				<description>A equipe americana de baseball, é a mais valiosa da MLB e vale US$ 3,2 bilhões.</description>				
				<image>new_york_yankees.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Países que mais recebem turistas no mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>França - Europa</title>
				<description>Atrai cerca de 85 milhões de turistas todos os anos. A comida é destaque neste país assim como os vinhos.</description>
				<image>turistas_franca.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Estados Unidos - América do Norte</title>
				<description>Atrai cerca de 70 milhões de turistas todos os anos. Os principais destinos são: Los Angeles, Las Vegas, Miami, Orlando, Nova York, entre outros.</description>
				<image>turistas_estados_unidos.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Espanha - Europa</title>
				<description>Atrai cerca de 60 milhões de turistas todos os anos. Atrações incríveis são oferecidas pela Espanha como o museu Guggenheim e badalação em Ibiza.</description>
				<image>turistas_espanha.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Os maiores desertos do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Antártica</title>
				<description>Possui uma área de 13,8 milhões km2. Fica localizado no continente mais frio e seco do mundo, também são conhecidas como desertos polares.</description>
				<image>antartica.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Ártico</title>
				<description>Possui uma área de 13,7 milhões km2. O deserto do Ártico tem a sua taxa de evaporação muito superior a chuva por isto é considerado como deserto polares.</description>
				<image>artico.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Deserto do Saara</title>
				<description>Possui uma áera de 9 milhões km2. Localizado no Continente Africano é considerado o maior deserto arenoso em extensão territorial.</description>
				<image>deserto_do_saara.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Maiores Florestas do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Floresta Amazônica</title>
				<description>Maior floresta tropical do mundo. Distribuída em 8 países, Brasil, Colômbia, Guiana Francesa, Bolívia, Suriname, Peru, Venezuela e Equador.</description>
				<image>floresta_amazonica.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Taiga</title>
				<description>Essa floresta se estende por todo o hemisfério norte em regiões de clima subártico, que vai do norte do Alasca, sul da Groenlândia e Japão.</description>
				<image>taiga.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Floresta do Congo</title>
				<description>Localizada na República Democrática do Congo, sendo o único habitat conhecido do chimpanzé pigmeu.</description>
				<image>floresta_do_congo.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>As maiores raças de cães do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Mastiff</title>
				<description>Estes cães são capazes de alcançar 100kg quando adultos e alguns podem passar de 76cm de altura.</description>
				<image>mastiff.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Dogue Alemão</title>
				<description>Seu peso médio é em torno de 64kg, mas alguns podem chegar até 90kg.</description>
				<image>dogue_alemao.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Lébrel Irlandês</title>
				<description>Seu peso médio é em torno de 55kg. Este cão é muito alto, chegando a aproximadamente 81cm de altura.</description>
				<image>lebrel_irlandes.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Lugares mais quentes do planeta</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Deserto Lut, Irã</title>
				<description>Considerado o 25° maior deserto do mundo, o Lut fica no sudeste do Irã e já registrou temperaturas de superfície superior a 70°C, com medição da Nasa.</description>
				<image>deserto_lut.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Queensland, Austrália</title>
				<description>Localizado na região nordeste da Australia, e sua extensão ocupa mais de 20% do territorio do país. Sua temperatura já atingiu 69°C.</description>
				<image>queensland.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Vale da Morte, Califórnia, EUA</title>
				<description>Localizado no deserto de Mojave, perto da divisa com o Estado de Nevada. Sua temperatura máxima registrada foi de 56°C.</description>
				<image>vale_da_morte.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Melhores companhias aéreas do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Emirates Airlines</title>
				<description>Na primeira classe, em vez de poltronas, há cabines individuais. No A380, maior avião comercial do mundo, há até chuveiro.</description>
				<image>emirates_airlines.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Qatar Airways</title>
				<description>As toalhas de bordo são de linho e a louça de porcelana e os pratos são verdadeiras esculturas culinárias Além de mil opções de entretenimento, jogos e filmes.</description>
				<image>qatar_airways.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Singapore Airlines</title>
				<description>O diferencial é a conectividade, oferecendo wi-fi e ligações telefônicas por satélite para qualquer lugar do mundo. Viajantes VIP têm cabines individuais.</description>
				<image>singapore_airlines.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Países mais limpos do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Islândia</title>
				<description>Sua sociedade altamente consciente e desenvolvida para ecologia, faz da Islândia o país mais limpo do mundo.</description>
				<image>limpos_islandia.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Suécia</title>
				<description>O efeito da flora e da biodiversidade na vida dos humanos, transforma a Suécia em um dos paises mais limpos do mundo.</description>
				<image>limpos_suecia.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Suíça</title>
				<description>Suas florestas aliado a uma grande consciência do meio ambiente pela sua população, torna a Suiça com um dos paises mais limpos.</description>
				<image>limpos_suica.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Raças de cachorros mais inteligentes</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Border Collie</title>
				<description>Trata-se de um cão sempre disposto a ajudar. Gosta de estar ativo e de ter um propósito, senão, pode se deprimir.</description>
				<image>border_collie.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Poodle</title>
				<description>Além de fofinho é esperto, o Poodle é uma raça extremamente inteligente e ágil no aprendizado, o que facilita o trabalho de adestramento.</description>
				<image>poodle.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Pastor Alemão</title>
				<description>É um cão de guarda, por seu instinto protetor. Tem muita facilidade no aprendizado e adestramento.</description>
				<image>pastor_alemao.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>As flores mais extraordinárias do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Rafflesia Arnoldii</title>
				<description>A maior flor individual do mundo tem quase um metro de diâmetro e pode pesar 10kg. Apesar de bela, o forte odor é comparado ao de cadáveres.</description>
				<image>rafflesia_arnoldii.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Amorphophallus Titanum</title>
				<description>Uma estrutura de até 70kg com pequenas flores conectadas a um mesmo eixo. Chega a 3m de comprimento e seu ramo é o mais alto do mundo.</description>
				<image>amorphophallus_titanum.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Huernia Zebrina</title>
				<description>São cactos do gênero Huernia, entre elas está a "Huernia zebrina", cujas flores listradas são ofuscadas por este suculento disco de cor achocolatada.</description>
				<image>huernia_zebrina.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Hotéis mais curiosos do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Vila SasbachWalden, Alemanha</title>
				<description>São cinco quartos e todos levam o nome dos vinhos que foram armazenados nestes barris.</description>
				<image>vila_sasbachWalden.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Hotel Sun Cruise, Coreia do Sul</title>
				<description>Se trata de um Cruzeiro que não está em alto mar. Ele foi construido do zero exatamente no local que se encontra hoje.</description>
				<image>hotel_sun_cruise.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Boeing 727</title>
				<description>Fica num resort de floresta tropical na Costa Rica, é um boeing 727 dos anos 60. O avião foi totalmente reformado e transformado numa suíte.</description>
				<image>boeing_727.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Estradas mais impressionantes do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Túnel Guoliang, China</title>
				<description>A dificuldade para contornar a montanha Taihang levou 13 habitantes da província de Hunan a cavar um túnel pela rocha.</description>
				<image>tunel_guoliang.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Rodovia Atlântica, Noruega</title>
				<description>Considerada a mais bela construção norueguesa do século 20, a estrada tem 8km. Conhecida como "Estrada para o céu" devido às súbitas descidas.</description>
				<image>rodovia_atlantica.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Passagem de Stelvio, Itália</title>
				<description>A 2.750m do nível do mar, é a segunda estrada pavimentada mais alta dos Alpes. Possui 48 curvas, muito estreitas e íngremes.</description>
				<image>passagem_de_stelvio.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>As estátuas mais altas do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Buda do Templo da Primavera, China</title>
				<description>Representação de Buda de 128m de altura, incluindo a flor de lótus aos seus pés.</description>
				<image>buda_do_templo_da_primavera.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Laykyun Setkyar, Mianmar, Índia</title>
				<description>Representação de Buda com 116m de altura fixada sobre um trono de 13 metros. Sua construção levou 11 anos para ser concluída.</description>
				<image>laykyun_setkyar.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Ushiku Daibutsu, Japão</title>
				<description>Representação de Buda com 110m de altura. O interior da estátua abriga um museu com ensinamentos budistas.</description>
				<image>ushiku_daibutsu.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Os exércitos mais poderosos do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Estados Unidos</title>
				<description>Possui mais de 13.000 aeronaves, cerca de 10 porta-aviões, além de contar com o maior arsenal nuclear e armamentos operados por computadores.</description>
				<image>exercito_estados_unidos.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Rússia</title>
				<description>Com cerca de 3.000 aeronaves e 1 porta-aviões. Na Guerra Fria, a URSS chegou a ter 5,3 milhões de soldados mas atualmente possui 988 mil soldados.</description>
				<image>exercito_russia.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>China</title>
				<description>Exercito com mais de 2 milhões de soldados, possui um arsenal com cerca de 2.700 aeronaves e um porta-aviões além de 69 submarinos.</description>
				<image>exercito_china.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Os castelos mais bonitos do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Castelo Neuschwanstein, Alemanha</title>
				<description>Construído no século 19, serviu de inspiração para o Castelo da Cinderela, um dos principais símbolos da Disney.</description>
				<image>castelo_neuschwanstein.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Castelo Chambord, França</title>
				<description>Um dos castelos mais famosos do Vale do Loire. Construído entre 1519 e 1547 para ser utilizado durante as viagens de caça do rei Francisco I.</description>
				<image>castelo_chambord.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Monte Saint Michel, França</title>
				<description>Erguido no século 13 na ilha de Mancha, é considerado um santuário em homenagem ao arcanjo Miguel.</description>
				<image>monte_saint_michel.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Melhores universidades do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Universidade de Harvard , EUA</title>
				<description>Fundada em 1636, em Cambridge, Massachusetts, a universidade é a mais antiga e prestigiada instituição de ensino superior dos Estados Unidos.</description>
				<image>universidade_de_harvard.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Universidade de Cambridge , Reino Unido</title>
				<description>Uma atração a parte em Cambridge são seus museus, que atraem milhares de visitantes e turistas do mundo todo.</description>
				<image>universidade_de_cambridge.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Universidade de Oxford , Reino Unido</title>
				<description>É uma instituição de ensino superior pública britânica, situada na cidade de Oxford, na Inglaterra.</description>
				<image>universidade_de_oxford.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>As religiões com mais seguidores no mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Cristianismo</title>
				<description>Com 2,2 bilhões de adeptos. Apesar do crescimento de várias religiões, o cristianismo ainda é líder.</description>
				<image>cristianismo.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Islamismo</title>
				<description>Cerca de 1,6 bilhões de adeptos. Foi fundada pelo profeta Maomé há quase 1400 anos, na Arábia.</description>
				<image>inslamismo.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Hinduísmo</title>
				<description>Cerca de 900 milhões de adeptos. É uma religião praticada pincipalmente na Ásia, abrange seitas e variações monoteístas e politeístas.</description>
				<image>hinduismo.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Cidades habitadas mais antigas do planeta</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Jericó, Palestina – desde 9.000 a.C.</title>
				<description>Esta pequena cidade de apenas 20 mil habitantes é a aglomeração urbana mais antiga de que ainda existe.</description>
				<image>jerico_palestina.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Damasco, Síria – desde 6.300 a.C.</title>
				<description>Atualmente a cidade de Damasco tem uma população de cerca de 1,5 milhão de habitantes, sendo a capital de país mais antiga no mundo.</description>
				<image>damasco_siria.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Biblos, Líbano – desde 5.000 a.C.</title>
				<description>Situada a 42km ao norte de Beirute, sua população atualmente é de apenas 40 mil habitantes.</description>
				<image>biblos_libano.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Países mais ricos do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Qatar, Oriente Médio</title>
				<description>Suas riquezas são oriundas do petróleo e do gás natural, possuindo a terceira maior reserva mundial de gás.</description>
				<image>ricos_qatar.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Luxemburgo</title>
				<description>Seus moradores trabalham em paises como França, Alemanha e Bélgica, gerando assim o maior PIB per capita do mundo.</description>
				<image>ricos_luxemburgo.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Cingapura</title>
				<description>A economia baseia-se nos serviços bancários e portuários, além de ser o maior mercado de jogos de casino.</description>
				<image>ricos_cingapura.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Parques de diversão mais visitados no mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Magic Kingdom, Flórida EUA</title>
				<description>O número de visitantes é em média de 19,3 milhões de pessoas por ano. Foi inaugurado em 1971 e é dedicado aos contos de fada e personagens da Disney.</description>
				<image>magic_kingdom.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Tokyo Disneyland, Japão</title>
				<description>O número de visitantes é em média de 17,3 milhões de pessoas por ano. Foi o primeiro parque da Disney inaugurado fora dos EUA em 1983.</description>
				<image>tokyo_disneyland.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Disneylândia, Califórnia EUA</title>
				<description>O número de visitantes é em média de 16,3 milhões de pessoas por ano. O parque foi inaugurado em 1955.</description>
				<image>disneylandia.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Maiores produtoras de filmes do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Sony Pictures Entertainment</title>
				<description>Conglomerado de empresas de entretenimento, fundada em 1989 após a aquisição do estúdio de cinema Columbia Pictures.</description>
				<image>sony_pictures_entertainment.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Time Warner</title>
				<description>Alguns dos trabalhos de ultra sucesso são a trilogia do Senhor dos Anéis e a franquia do Harry Potter.</description>
				<image>time_warner.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>The Walt Disney Company</title>
				<description>A empresa é mais conhecida pelos seus estúdios de cinema, que é hoje um dos maiores e mais conhecidos estúdios de Hollywood.</description>
				<image>the_walt_disney_company.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Vulcões ativos mais perigosos do planeta</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Caldeira de Yellowstone, Estados Unidos</title>
				<description>Super vulcão capaz de produzir uma erupção vulcânica de 1 milhão de vezes maior do que as demais erupções vulcânicas que já aconteceram.</description>
				<image>caldeira_de_yellowstone.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Monte Vesúvio, Itália</title>
				<description>Esta é a região vulcânica mais populosa em todo o mundo e tem uma história de atividade que faz deste um dos vulcões mais perigosos do mundo.</description>
				<image>monte_vesuvio.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Popocatépetl, México</title>
				<description>Este vulcão fica em torno de 56km da Cidade do México, onde aproximadamente 9 milhões de pessoas estão dentro do seu raio de explosão.</description>
				<image>popocatepetl.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Plantas mais mortais do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Castor plant (Ricinus communis)</title>
				<description>Considerada a planta mais venenosa pois contém ricina, uma substancia altamente tóxica. Encontrada na India sendo muito cultivada como planta ornamental.</description>
				<image>castor_plant.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Suicide tree</title>
				<description>Esta árvore possui 2 variedades. A variedade indiana (Cerbera odollam) é a mais perigosa e encontra-se em Kerala na India.</description>
				<image>suicid_tree.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Western water hemlock</title>
				<description>Cresce em áreas úmidas, e possui odor muito agradável. Esta planta é considerada a mais venenosa em toda América do Norte.</description>
				<image>western_water_hemlock.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Os passaportes mais poderosos do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Reino Unido, Suécia, Finlândia</title>
				<description>São os passaportes mais poderosos, cujos titulares podem viajar para 173 países sem necessidade de visto</description>
				<image>passaporte_reino_unido.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>EUA, Alemanha, Dinamarca, Luxemburgo</title>
				<description>Permitem aos seus titulares possibilidade de visitar 172 países sem necessidade de visto.</description>
				<image>passaporte_eua.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Itália, Bélgica, Países Baixos</title>
				<description>Seus passaportes dão aos seus titulares o acesso a 171 países sem a necessidade de visto.</description>
				<image>passaporte_italia.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Os maiores navios de cruzeiro do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Allure of the Seas, Royal Caribbean</title>
				<description>Tem capacidade para 6.296 passageiros e possui 360m de comprimento.</description>
				<image>allure_of_the_seas.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Oasis of the Seas, Royal Caribbean</title>
				<description>Tem capacidade para 6.296 passageiros e possui 5cm a menos que o maior navio do mundo.</description>
				<image>oasis_of_the_seas.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Norwegian Epic, Norwegian Cruise Line</title>
				<description>Pode levar até 5.183 passageiros e possui 329m de comprimento.</description>
				<image>norwegian_epic.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Lugares que mais ventam no mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Monte Everest</title>
				<description>A velocidade média do vento no cume da montanha é de 142km/h podendo chegar a 200km/h.</description>
				<image>ventam_monte_everest.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Monte Washington, New Hampshire EUA</title>
				<description>A velocidade média do vento no cume é de 115km/h. Suas condições atmosféricas são perigosas, com recorde de rajada de vento já registrada de 372km/h. </description>
				<image>ventam_monte_washington.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Gruissan, Aude, Sul da França</title>
				<description>A velocidade média é de 100km/h podendo chegar a 144km/h. Localizado à beira do Mediterrâneo é considerado um ótimo lugar para a prática de windsurf.</description>
				<image>ventam_gruissan.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Cidades mais seguras do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Tóquio, Japão</title>
				<description>O índice vai muito além de dados sobre criminalidade, levando em conta mais de quarenta indicadores como segurança digital, saúde e segurança pessoal.</description>
				<image>seguranca_toquio.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Cingapura</title>
				<description>Localizada no sul da Península do Malaia, está em segundo lugar como a melhor cidade para segurança pessoal.</description>
				<image>seguranca_cingapura.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Osaka, Japão</title>
				<description>Foi considerada a 3ª melhor cidade para segurança pessoal e a 5ª em segurança digital.</description>
				<image>seguranca_osaka.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>As maiores bibliotecas do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Biblioteca do Congresso</title>
				<description>Fica localizada em Washington, Estados Unidos, conta com um acervo de 155 milhões de exemplares.</description>
				<image>biblioteca_do_congresso.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Biblioteca Britânica</title>
				<description>Localizada em Londres, na Inglaterra, conta com um acervo de 150 milhões de exemplares.</description>
				<image>biblioteca_britanica.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Biblioteca de Nova York</title>
				<description>Possui um acervo de aproximadamente 53 milhões de exemplares catalogados.</description>
				<image>biblioteca_de_nova_york.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Árvores mais belas do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Glicínia Centenária, Japão</title>
				<description>Possui cerca de 143 anos ocupando o espaço de 1000m2 e é considerada um espetáculo a parte por quem visita o local.</description>
				<image>glinica_centenaria.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Bordo Japonês, Portland, EUA</title>
				<description>Conhecida pelo formato de suas folhas e pelas suas mudanças das cores conforme as estações do ano.</description>
				<image>bordo_japones.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Carvalho vivo do sul, Carolina do Sul, EUA</title>
				<description>Esse carvalho do sul dos Estados Unidos tem cerca de 20m e estima-se que tenha entre 1400 e 1500 anos de idade.</description>
				<image>carvalho_vivo_do_sul.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Animais mais ameaçados de extinção no mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Tigre do sul da China</title>
				<description>Este é um dos animais com o sério risco de desaparecer do planeta. Das 9 espécies de tigres, 3 já foram extintas.</description>
				<image>tigre_do_sul_da_china.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Urso Polar</title>
				<description>O derramamento de petróleo polui as geleiras que acaba matando os ursos. Sua extinção também é atribuída a caça predatória que era realizada até 1973.</description>
				<image>urso_polar.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Morsa</title>
				<description>Este animal esta sofrendo muito com o derretimento das geleiras no Alasca, pois dependem das placas de gelo flutuante do Árctico para sua sobrevivência.</description>
				<image>morsa.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Os melhores cassinos do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>CityCenter, Las Vegas</title>
				<description>Grande complexo de luxo com 1,5 milhão m2 e sete edifícios. Possui uma área de jogos de 14 mil m2 e com 4000 quartos.</description>
				<image>citycenter.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Encore, Las Vegas</title>
				<description>Suas 2034 suítes são frequentadas por famosos e celebridades. Dispõe de uma área de jogo de 7 mil m2.</description>
				<image>encore.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>WinStar World Casino, Oklahoma</title>
				<description>Possui 48 mil m2 de espaço para jogos. Além do hotel com 1000 quartos, o local possui spa, academia e campo de golf.</description>
				<image>winstar_world_casino.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>Melhores Viagens de Trem pelo Mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Transiberiana</title>
				<description>Uma das rotas mais longa de trem do mundo, com mais de 9 mil km e 7 fusos horários diferentes passando pela Rússia, Mongólia e China.</description>
				<image>transiberiana.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Orient Express</title>
				<description>Em uma viagem clássica e luxuosa, tendo sua rota principal Paris e Veneza. Com vagões originais de 1920, o trem foi restaurado e elegantemente decorado.</description>
				<image>orient_express.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Maharaja’s Express</title>
				<description>O trem percorre a Índia, com muito conforto. As cabines possuem janelas panorâmicas, controle individual de temperatura, LCD e acesso à internet.</description>
				<image>maharajas_express.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
	<top>
		<title>As pontes mais altas do mundo</title>
		<itens>
			<item>
				<title>Ponte do Rio Sidu, China</title>
				<description>Esta ponte de suspensão tem 496m de altura e 1.2 mil m de comprimento. Localizada na província de Hubei, na China.</description>
				<image>ponte_do_rio_sidu.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Ponte Baluarte, México</title>
				<description>Com 403m de altura e um comprimento total de 1.1 mil m de comprimento. Leva também o titulo de a ponte estaiada mais alta do mundo.</description>
				<image>ponte_baluarte.jpg</image>
			</item>
			<item>
				<title>Ponte do Rio Baling, China</title>
				<description>Com 370m de altura e um comprimento de 2.2 mil m. É uma ponte pênsil e fica localizada na província de Guizhou.</description>
				<image>ponte_do_rio_baling.jpg</image>
			</item>
		</itens>
	</top>
</root>